點解啲廢中廢老講野咁撚大聲

搭巴士一係幾個坐埋一齊大聲傾計
一係大聲傾電話
完全唔覺得嘈到人
屌你老母 嘈到想訓都訓唔撚到

佢地聽覺退化/後生工作影響受損
所以唔會知自己講得大聲
佢聽落去會覺得自己正常 你地先細聲

即刻落車